import requests
from bs import BeautifulSoup
import googletrans
from googletrans import Translator
İndirilecek web sitesi URLsi
url  httpswwwexamplecom
Web sitesini indirin ve HTML kodunu Beautiful Soup ile işleyin
response  requestsgeturl
soup  BeautifulSoupresponsecontent htmlparser
Google Translate APIsini kullanarak tüm metinleri Hintçeye çevirin
translator  Translator
for element in soupfind_all
    if elementstring
        translation  translatortranslateelementstring srcen desthi
        elementstring  translationtext
Çeviriyi doğrudan HTML koduna entegre edin
translated_html  soupprettify
Çevirilmiş HTML kodunu dosyaya yazdırın veya kullanın
printtranslated_html
Thu Mar    GMT GMT
httpschatopenaicomchat